認真你哋成日話要解散警隊，警隊投降，方法呢?

唔係鼓吹暴力，但係咁柔弱嘅抗爭一個警察都冇死/重傷，敵人完全冇感受到威脅，成日睇到啲post話就嚟贏就嚟贏， 係咪我生活係平行時空你哋嘅就嚟贏係點樣贏?

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)